陳雲出文話點解要反對聯合國

陳雲：深層國家發起的世界社會主義。這是為何特朗普要反對聯合國。

雖然睇返原文有少少陰謀論， 不過睇得出呢篇文，係講左膠自由主義者最想搞嘅政治目標就係想創立一個極權世界政府

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

推一

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

雲伯

there was no endgame for revolution, the only ending game is death or victory.

唔好睇少冇食藥嘅精神病人， 有時佢既思路仲清晰過香港大部分嘅政棍

推二

推三

陣間又比人話熱狗

wow

依家連登都太多古靈精怪嘅p牌仔衝入嚟， 難免有haters將佢哋啲 agendas 搬入嚟

推四

推五

推六

推七

青山派LOL

始終佢哋都係痴線佬

熱狗BYE

冷氣國師

真係好撚癲抵佢比SOLOMON恥笑

岩~
聯合國呢啲無用嘅組織一早應該反